用戰術頭盔嘅入一入嚟

【「香港加油」雙向字布章】
材質： 魔術貼底
大小： 約2吋 x 3吋
價格： 港幣五十元正 / 一個
款項扣除成本後將全數用作支援義士之用

快啲捐錢比前線啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

呢個頭盔幾錢
係國難拎過 幾重手
同幾錢

大約500 不過依幾日行廣華街都冇黑色啦

50
成本幾多你捐俾邊個？

個撚個都捐捐捐,有冇買料的單睇下呀

發夢仲加咁多個人特徵上身
知唔知點解全黑, 就係要佢難辨認

咪係

淘寶兩蚊塊
你都捐幾多下喎

樓主弱智

樓主比人踢爆昆錢之後即刻改名而家改左做「速龍仔」

$49.9成本

我又想要喎
tg:@A1O2T3Y4